\begin{aufgabe}{Newton-Verfahren für die Wurzelfunktion}
In Scheme gibt es bereits eine Prozedur~\schemeinline{sqrt}, die die Wurzel
einer übergebenen Zahl berechnet. Implementiere mit Hilfe des Newton-Verfahrens
diese Prozedur neu. Leite dazu her, wie die Newton-Iteration für die
Funktion~$x \mapsto x^2 - d$ vorgeht, um Näherungen für~$\sqrt{d}$ zu finden.
Überlege dir selbst ein geeignetes Abbruchkriterium für die Iteration.

\begin{schemecode}
(newton-sqrt 2)
; soll evaluieren zu einer Näherung wie: 1.414
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Erinnerung.} Die Newton-Iteration ist durch~$x_{n+1} = x_n -
f(x_n)/f'(x_n)$ definiert.\par}

{\scriptsize\emph{Tipp.} Die Prozedur~\schemeinline{abs} könnte hilfreich sein,
um festzustellen, wie gut die gefundene Näherung bereits ist.\par}
\end{aufgabe}
